{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042624",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42061&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 유성 칸느"
    },
    "text": "当ホテルのカンヌは毎日消毒を行い、新型コロナウイルスの感染を予防しています。 電子レンジ、スナック、コーヒー、ヘアアイロン、充電器、ヘッドセット、ファックスおよびコピー機はご利用いただけます。 特室はパソコンi5、一般室はパソコンi3でご利用いただけます。 オンシーズンや特定日には料金が変動する場合があり、平日午前7~9時にはトースト(ジャム/バター)、コーヒー、スナックが無料で提供されます。 客室の利用人数は2名様を基準とし、1名様追加時には当日10,000ウォンの追加料金が発生します。 未成年者は保護者の同意なしには入室できず、身分証明書を持参して入室しなければなりません。 2023年1月1日からは2004年生まれから入室できます。 3人以上の男女同室での宿泊は不可能であり、貴重品はフロントにてお預かりし、客室内の忘れ物については責任を負いません。 ホテルのカンヌは清潔で快適な客室でお迎えし、駐車は1部屋あたり1台のみ可能であり、入室時間前に予め駐車することはできません。 周辺には儒城温泉駅、儒城IC、儒城市外バスターミナル、宮洞ロデオ通り、忠南大学正門、世宗特別市などがあります。 当ホテルカンヌはお越しくださるすべての方々に恩返しするホテルになりたいと思います。",
    "QA": [
        {
            "question": "カンヌホテルではどのような予防対策を行っていますか？",
            "answer": "カンヌホテルでは毎日消毒を行い、新型コロナウイルスの感染を予防しています。"
        },
        {
            "question": "利用できる設備やサービスには何がありますか？",
            "answer": "電子レンジ、スナック、コーヒー、ヘアアイロン、充電器、ヘッドセット、ファックスおよびコピー機が利用できます。"
        },
        {
            "question": "特別室と一般室ではどのような違いがありますか？",
            "answer": "特別室はパソコンi5をご利用いただけますが、一般室はパソコンi3となります。"
        },
        {
            "question": "特定日やオンシーズンでは料金が変動しますか？",
            "answer": "はい、特定日やオンシーズンには料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "朝食について教えてください。",
            "answer": "平日の午前7~9時にはトースト(ジャム/バター)、コーヒー、スナックが無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "1部屋に何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "客室の利用人数は2名様を基準としており、1名様追加時には当日10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者の同意なしには入室できません。また、身分証明書を持参して入室する必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊可能な年齢制限はありますか？",
            "answer": "2023年1月1日からは2004年生まれから宿泊が可能です。"
        },
        {
            "question": "男女の3人以上での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "3人以上の男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "貴重品の管理はどうなっていますか？",
            "answer": "貴重品はフロントにてお預かりし、客室内の忘れ物については責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は1部屋あたり1台のみ可能ですが、入室時間前に予め駐車することはできません。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような施設や観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には儒城温泉駅、儒城IC、儒城市外バスターミナル、宮洞ロデオ通り、忠南大学正門、世宗特別市などがあります。"
        },
        {
            "question": "カンヌホテルではどのようなおもてなしを提供していますか？",
            "answer": "カンヌホテルは清潔で快適な客室でお迎えし、お越しくださるすべての方々に恩返しするホテルになりたいと思っています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 397,
        "QA": 577
    }
}